連登新手指數爆升

酒啊